［區選］搵人係票站門口點人數防唔防到種票

全日出入人數搵人數哂 少過既可能工作人員出入冇問題
總票數多過點既人數好多既話就明顯種票
應該唔難？
事前宣傳一下 建制狗應該唔敢亂黎

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

最好拍全日片

每個站都要，可以數返人數

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
11/11(Mon): 0700十八區強制罷工
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

曬氣 突然多幾箱票 突然唔見 又突然搵返都試過

其實我都諗過，
每區自組人去在票站門口點進入人數，
兩至三更就可以點足全日進入人數，
票站係開放，可以自由出入，當然有人會無聊重複入，
但只要「票數 < 進入人數」就可以。
另外監票的請自備電筒或者露營燈等照明器材，以防鬼祟換野加野。

有人點人頭咪可以防止突然多幾箱
應該唔會做到咁猖狂消失幾箱

咁總票數多過數完未即係種票囉
最少防左 多左幾箱票呢個情況先
拍片既話 可以從人樣分到有冇少幾箱票 減返重覆既 當然大功夫啲

推

facebook直播 直接留埋底

習曱甴

最好快啲壽備同宣傳
等建制知有人點緊數
唔敢亂咁黎

話時話，而家普通cctv都可以做到數人流
唔係太貴，會唔會用得著？

最好有cam影住遠少少影
唔見樣都足夠清楚數人頭

俾你知唔啱數又點？

之前唔係有堆人無啦啦多咗好多屋企人 嗰班人去投都分唔到

公眾地方裝cam會唔會犯法？

淨係計多左出黎嘅票唔係叫種票喎

咁你係咪睇住佢地種票 騎劫民意 都由得佢？
區選係變相公投
你一輸政府就大條道理止暴制亂
你區選贏左 講野都大聲啲